有無又矮又肥又無波既女人？

佢地人生係咪玩撚完？貼錢都無人屌

係咪樓豬自己

減肥咯屌

減肥更無波 又唔會高咗

人生悲劇

係人間悲劇

矮矮地又瘦 如果樣唔差就算無波都屌呀

矮先有人屌 最好14-15x

我就係 悲劇人生女主角

講夠未呀